# Projekt- Podstawy Sztucznej Inteligencji


## Getting Started

Repozytorium zostało stworzone do umieszczenia projektu.

## About project

Projekt wykonany na zajęcia to kółko i krzyżyk.
Wykonany został w oparciu o algorytm genetyczny i propagacji wstecznej.


## Authors

M.Szczygieł